# Chinese, Simplified translation of Solutions Directory
# Generated by admin <support@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-27 18:58-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-27 18:58-0700\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_account:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_account:label"
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_address:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "邮寄地址"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_company:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_company:label"
msgid "Company Information"
msgstr "公司信息"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_company_type:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_company_type:label"
msgid "Company Type"
msgstr "公司类型"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:description
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:description"
msgid ""
"<p>BY CLICKING ON \"CONFIRM ACCEPTANCE\" BELOW, YOU:</p>\n"
"<ol>\n"
"<li>CONFIRM THAT YOU HAVE READ THE TERMS AND CONDITIONS AS SHOWN "
"BELOW; AND</li>\n"
"<li>REPRESENT AND WARRANT THAT YOU ARE AN AGENT OR EMPLOYEE OF A LEGAL "
"ENTITY, YOU ARE ACCEPTING THESE TERMS AND CONDITIONS ON THAT ENTITY'S "
"BEHALF, AND THAT YOU HAVE THE AUTHORITY TO BIND SUCH LEGAL ENTITY TO "
"THESE TERMS AND CONDITIONS.</li>\n"
"</ol>"
msgstr ""
"<p>如果点击下面的\"确认接受\"，即表示您：</p>\n"
"<ol>\n"
"<li>确认您已经阅读下面所示的条款和条件；以及</li>\n"
"<li>声明并保证您是某个法人实体的代理或雇员，您代表该实体接受这些条款和条件，并且您有权使该法人实体受这些条款和条件的约束。</li>\n"
"</ol>"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:label"
msgid "Confirm Acceptance of Terms and Conditions"
msgstr "确认接受条款和条件"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_contact:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_contact:label"
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_finish:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_finish:label"
msgid "Finish"
msgstr "结束"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_form:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_form:label"
msgid "General Membership Application"
msgstr "普通成员申请"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_general:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_general:label"
msgid "General Information"
msgstr "一般信息"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_geographic:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_geographic:label"
msgid "Geographic Information"
msgstr "地理信息"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_legal:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_legal:label"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_personal:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_personal:label"
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_preferences:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_preferences:label"
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_primary_contact:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_primary_contact:label"
msgid "Primary Contact Information"
msgstr "主要联系人信息"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_products:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_products:label"
msgid "Products and Services"
msgstr "产品与服务"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_profile:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_profile:label"
msgid "Company Profile"
msgstr "公司简介"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_referral:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_referral:label"
msgid "Referral Source"
msgstr "引荐来源"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_user_address:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_user_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "邮寄地址"

#: field_group:entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:description
msgctxt "entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:description"
msgid ""
"<p>DO NOT CLICK \"ACKNOWLEDGE AND ACCEPT\" BELOW UNTIL YOU HAVE "
"CAREFULLY READ THE FOLLOWING INTEL® INTERNET OF THINGS SOLUTIONS "
"ALLIANCE AGREEMENT (THE \"AGREEMENT\").</p>\n"
"<p>BY CLICKING ON \"ACKNOWLEDGE AND ACCEPT\" BELOW, YOU:\n"
"<ol>\n"
"<li>ACKNOWLEDGE THAT YOU HAVE READ THE AGREEMENT CONSISTING OF THE (3) "
"DOCUMENTS AS SHOWN BELOW;</li>\n"
"<li>REPRESENT AND WARRANT THAT YOU ARE AN AGENT OR EMPLOYEE OF A LEGAL "
"ENTITY, YOU ARE ACCEPTING THIS AGREEMENT ON THAT ENTITY'S BEHALF, AND "
"THAT YOU HAVE THE AUTHORITY TO BIND SUCH LEGAL ENTITY TO THIS "
"AGREEMENT; AND</li>\n"
"<li>AGREE TO REPLACE THE PREVIOUS AGREEMENT WITH THE AGREEMENT AS SET "
"FORTH BELOW.</li>\n"
"</ol>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>请勿点击\"承认并接受\"仔细向下阅读，看完下面的下英特尔® "
"物联网解决方案联盟协议（简称本\"协议\"）。</p>\n"
"<p>通过点击下方\"承认并接受\"，即表示您：\n"
"<ol>\n"
"<li>承认您已仔细阅读由如下所示 (3) "
"个文件构成的协议；</li>\n"
"<li>声明并保证您是一家法律实体的代理或员工，您代表该实体接受本协议，并且您有权使上述法律实体受本协议的约束；以及</li>\n"
"<li>同意根据如下规定，将先前协议替换为本协议。</li>\n"
"</ol>\n"
"</p>"

#: field_group:entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:label
msgctxt "entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:label"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:label
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:label"
msgid "Component Group"
msgstr "组件组"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:description
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:description"
msgid ""
"To add an Alliance Member Solution as a component to this formula, "
"please begin to type the solution name and then select from the list "
"of available options presented."
msgstr "欲将联盟成员解决方案作为组件添加至本公式，请开始输入解决方案名称，然后从提供的可用选项列表中选择。"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:label
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:label"
msgid "Component Options"
msgstr "组件选项"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:description
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:description"
msgid ""
"If you would like to include a component not posted to the Solutions "
"Directory, please contact Alliance Administration <a "
"href=\"mailto:intel.communications.alliance.admin@intel.com\">intel.communications.alliance.admin@intel.com</a> "
"with the component name, company, product URL, and Component Type "
"Category for placement."
msgstr ""
"如果您想要加入一个未发布在解决方案目录中的组件，请联络联盟行政机构：<a "
"href=\"\"mailto:intel.communications.alliance.admin@intel.com\">intel.communications.alliance.admin@intel.com</a>，提供用来安放的组件名称、公司、产品 "
"URL 和组件类型分类。"

#: field_group:node:company:form:group_address:label
msgctxt "node:company:form:group_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "邮寄地址"

#: field_group:node:company:form:group_company:label
msgctxt "node:company:form:group_company:label"
msgid "Company Information"
msgstr "公司信息"

#: field_group:node:company:form:group_membership:label
msgctxt "node:company:form:group_membership:label"
msgid "Membership Information"
msgstr "成员信息"

#: field_group:node:component:form:group_categories:label
msgctxt "node:component:form:group_categories:label"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: field_group:node:component:form:group_characteristics:label
msgctxt "node:component:form:group_characteristics:label"
msgid "Characteristics"
msgstr "特点"

#: field_group:node:component:form:group_component_information:label
msgctxt "node:component:form:group_component_information:label"
msgid "Component Information"
msgstr "组件信息"

#: field_group:node:component:form:group_display:label
msgctxt "node:component:form:group_display:label"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: field_group:node:component:form:group_memory:label
msgctxt "node:component:form:group_memory:label"
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: field_group:node:component:form:group_processors:label
msgctxt "node:component:form:group_processors:label"
msgid "Processors"
msgstr "处理器"

#: field_group:node:component:form:group_standards_supported:label
msgctxt "node:component:form:group_standards_supported:label"
msgid "Standards Supported"
msgstr "支持的标准"

#: field_group:node:component:form:group_stds_eth:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_eth:label"
msgid "Ethernet"
msgstr "处理器"

#: field_group:node:component:form:group_stds_interconnect:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_interconnect:label"
msgid "Interconnect"
msgstr "互连"

#: field_group:node:component:form:group_stds_pcie:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_pcie:label"
msgid "PCI Express"
msgstr "PCI Express"

#: field_group:node:component:form:group_stds_storage:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_storage:label"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: field_group:node:component:form:group_stds_usb:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_usb:label"
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: field_group:node:formula:form:group_categories:label
msgctxt "node:formula:form:group_categories:label"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: field_group:node:formula:form:group_formula_details:label
msgctxt "node:formula:form:group_formula_details:label"
msgid "Formula Details"
msgstr "公式详情"

#: field_group:node:formula:form:group_formula_information:label
msgctxt "node:formula:form:group_formula_information:label"
msgid "Formula Information"
msgstr "公式信息"

#: field_group:node:notification:form:group_notification:label
msgctxt "node:notification:form:group_notification:label"
msgid "Notification Information"
msgstr "通知信息"

#: field_group:node:notification:form:group_notification_audience:label
msgctxt "node:notification:form:group_notification_audience:label"
msgid "Notification Audience"
msgstr "通知对象"

#: field_group:node:opportunity:form:group_calendar_items:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_calendar_items:label"
msgid "Opportunity Calendar Items"
msgstr "机会日历项目"

#: field_group:node:opportunity:form:group_date_action:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_date_action:label"
msgid "Opportunity Date & Action"
msgstr "机会日期和行动"

#: field_group:node:opportunity:form:group_opportunity:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_opportunity:label"
msgid "Opportunity Information"
msgstr "机会信息"

#: field_group:node:opportunity:form:group_resources:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_resources:label"
msgid "Opportunity Resources"
msgstr "机会资源"

#: field_group:node:solution:form:group_categories:label
msgctxt "node:solution:form:group_categories:label"
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: field_group:node:solution:form:group_characteristics:label
msgctxt "node:solution:form:group_characteristics:label"
msgid "Characteristics"
msgstr "特点"

#: field_group:node:solution:form:group_display:label
msgctxt "node:solution:form:group_display:label"
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: field_group:node:solution:form:group_memory:label
msgctxt "node:solution:form:group_memory:label"
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: field_group:node:solution:form:group_price:description
msgctxt "node:solution:form:group_price:description"
msgid ""
"Only specified prices will be displayed. If no prices are specified, a "
"\"Contact for pricing\" message will be displayed instead."
msgstr ""
"只显示指定的价格。 "
"如果未指定价格，则显示\"联系获取报价\"消息。"

#: field_group:node:solution:form:group_price:label
msgctxt "node:solution:form:group_price:label"
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: field_group:node:solution:form:group_processors:label
msgctxt "node:solution:form:group_processors:label"
msgid "Processors"
msgstr "处理器"

#: field_group:node:solution:form:group_solution_details:label
msgctxt "node:solution:form:group_solution_details:label"
msgid "Solution Details"
msgstr "解决方案详情"

#: field_group:node:solution:form:group_solution_information:label
msgctxt "node:solution:form:group_solution_information:label"
msgid "Solution Information"
msgstr "解决方案信息"

#: field_group:node:solution:form:group_stds:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds:label"
msgid "Standards Supported"
msgstr "支持的标准"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_eth:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_eth:label"
msgid "Ethernet"
msgstr "处理器"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_interconnect:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_interconnect:label"
msgid "Interconnect"
msgstr "互连"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_pcie:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_pcie:label"
msgid "PCI Express"
msgstr "PCI Express"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_storage:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_storage:label"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_usb:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_usb:label"
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_content:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_content:label"
msgid "Section Content"
msgstr "章节内容"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_information:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_information:label"
msgid "Section Information"
msgstr "章节信息"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_introduction:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_introduction:label"
msgid "Section Introduction"
msgstr "章节介绍"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_modals:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_modals:label"
msgid "Section Modals"
msgstr "章节模式"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_content:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_content:label"
msgid "Sub-Section Content"
msgstr "小节内容"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_information:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_information:label"
msgid "Sub-Section Information"
msgstr "小节信息"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_modals:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_modals:label"
msgid "Sub-Section Modals"
msgstr "小节模式"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_slides:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_slides:label"
msgid "Sub-Section Slides"
msgstr "小节幻灯片"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_videos:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_videos:label"
msgid "Sub-Section Videos"
msgstr "小节视频"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_training_section:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_training_section:label"
msgid "Training Section"
msgstr "培训章节"

#: field_group:taxonomy_term:opportunity_group:form:group_images:label
msgctxt "taxonomy_term:opportunity_group:form:group_images:label"
msgid "Opportunity Group Images"
msgstr "机会小组图像"

#: field_group:taxonomy_term:opportunity_group:form:group_opportunities:label
msgctxt "taxonomy_term:opportunity_group:form:group_opportunities:label"
msgid "Opportunities"
msgstr "机会"

#: field_group:taxonomy_term:opportunity_group:form:group_opportunity_group:label
msgctxt "taxonomy_term:opportunity_group:form:group_opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Information"
msgstr "机会小组信息"

#: field_group:user:user:default:group_account:label
msgctxt "user:user:default:group_account:label"
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: field_group:user:user:default:group_address:label
msgctxt "user:user:default:group_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "邮寄地址"

#: field_group:user:user:default:group_contact:label
msgctxt "user:user:default:group_contact:label"
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: field_group:user:user:default:group_personal:label
msgctxt "user:user:default:group_personal:label"
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: field_group:user:user:default:group_preferences:label
msgctxt "user:user:default:group_preferences:label"
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: field_group:user:user:default:group_work:label
msgctxt "user:user:default:group_work:label"
msgid "Work Information"
msgstr "工作信息"

#: field_group:user:user:form:group_account:label
msgctxt "user:user:form:group_account:label"
msgid "Account Information"
msgstr "帐户信息"

#: field_group:user:user:form:group_address:label
msgctxt "user:user:form:group_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "邮寄地址"

#: field_group:user:user:form:group_contact:label
msgctxt "user:user:form:group_contact:label"
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: field_group:user:user:form:group_locale:label
msgctxt "user:user:form:group_locale:label"
msgid "Locale Settings"
msgstr "区域设置"

#: field_group:user:user:form:group_personal:label
msgctxt "user:user:form:group_personal:label"
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: field_group:user:user:form:group_preferences:label
msgctxt "user:user:form:group_preferences:label"
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: field_group:user:user:form:group_work:label
msgctxt "user:user:form:group_work:label"
msgid "Work Information"
msgstr "工作信息"

